駱惠寧探訪深水埗劏房係做党委書記做既野

一國兩制已死
勿作僥倖之心

探訪有屁用

做戲嘅姐 住得劏房嘅 點會支持政府 佢地只會覺得政府無租金津貼 又無公屋住 又無劏房租務管制

你明唔明個重點，佢已經當正自己係香港市委書記

大家都知佢喺香港係大撚曬嫁啦一早override 左